---
title: Lợn mẹt (lợn cắp nách) đủ món
date: 2022-03-01T00:00:00+07:00
image: images/blog/blog-img-2.jpg
description: Món lợn mán dù được chế biến thành món gì cũng đều mang lại sự thơm ngon,
  hấp dẫn và vô cùng bổ dưỡng khi thưởng thức.

---
Món lợn mán dù được chế biến thành món gì cũng đều mang lại sự thơm ngon, hấp dẫn và vô cùng bổ dưỡng khi thưởng thức. Những miếng thịt lợn mán thơm mùi giềng, sả, miếng thịt vàng đều, săn lại ăn không ngấy mà dậy mùi thơm ngào ngạt của ngổ hương, bì giòn nhưng khi cắn phập chân răng, miếng thịt chín tới vẫn giữ được vị ngọt và giòn. Mỗi món ăn đưa đến một cảm giác khác nhau khiến thực khách không khỏi ngạc nhiên và thích thú.